第一次買小米手機就中伏

買左部紅米6比屋企人, 點知佢個SPEAKER 係個機底, 放係枱幾乎聽唔到佢響, 呢個真心唔知咩設計

有冇咩解決方法? :(

醫腦

機背向上放

藍芽喇叭

唔少機係用咁岸居設計

關左個靜音開返大聲佢再去驗耳

買之前唔睇清楚spec

咁咪唔好打平放喺枱

買小米本身已經係一個伏
買過第二部啦

抵死

400同你收咗佢

上個個新iphone, 返返現代做返個文明人

當買個教訓啦,貪平買蚑那劣貨

自作孽